遲來的秋天

我嗰邊原來得１１度，好舒服